七隻猛獸圍攻四歲小孩 慘無人道

好血腥

屌 以為blacked啲相

食到渣都冇得剩

好恐怖

好慘
希望我可以代替個細路

正評嗰啲無人性

點解唔係支那童

點解呢個世界會發生啲咁嘅事

血流成河

有7隻狗仔同個細路玩姐

成地血

點解咁多正皮
我又唔敢入去

唔識加 慎入？

屌你老母樓主痴撚線
比正皮d 人係咪有病

唔敢睇

睇完今晚訓唔到 好sad

Block咗樓主先

影相拍片正仆街

見到個細路掙扎企起身，再頂唔順跌番低好心痛

他只是個孩子啊

平時丁圖又朦又打格 而家呢啲清到連骨都見到

讓我來代替

塊地d屎尿跡

睇到好心up

好心加句慎入啦
唉 4歲人仔就咁就.....

好慘

唉 睇完心情好差

啲狗仔同佢玩咋嘛
有幾慘無人道

真膠定假膠

On9

利申 : 未禁入條link

屌，呢啲就有片

玩你老母呀！我搵7個男人同你老母玩丫

屌你老母我入黎係睇分屍七獸每隻一塊嫁 你比d咁既野我睇

依個真 唉 屌 睇到心upup

仲以為係7個大男人猛獸輪姦四歲小孩添

正評引伏

Show Blocked User - Horo

屌你老母

放過個細路，要咬咬我

哇屌 睇左2秒頂唔撚順

個小朋友跌落地都仲繼續....
好奇心令自己一世都忘記唔到個畫面...

唉個細路痛到係地下轆黎轆去
啲猛獸仲要搵條尾bin個細路
好心痛點解仲要拍片
如果我在場一定會代替個細路

條尾係咁擺

屌唔知睇唔睇好

睇過

呢個世界真係好殘忍

睇咗先，睇完會好震撼...

陰公

屌 真係變態架喎

點解會發生啲咁既事仲照錄影

睇咗會後悔

屌你老母

Admin del post啦

有冇人性啊

哇屌 好嘔心 啲人係咪冷血仲po上黎
屌你老母

睇左先 信我

不能只有我看到

仲要當個細路玩具咁舞

追咗成分鐘都冇人幫 影嗰個真係冷血

Source from Deep Web?

大自然係咁架啦，幫個獵物咪既係害個捕獵者。

唔好睇 痴線架

仆街呢d就有圖
平時瘋傳就嘜鳩都無

屌你樓主

唔好睇呀，睇完今晚會發惡夢架！
人一世物一世，快啲禁入去睇下

平時圖都冇張,依D就高清到咁
(Show Blocked User - Horo)
單機喇 屌你老母 一D人性都冇

哇屌

有種沖我來

屌你老母岩岩食完早餐啊

唔敢睇
係咪真係好恐怖?

wadiu J都無埋

痴撚線連個細路對鞋都唔放過

reddit --> 連登

細路仔同動物嘅組合真係好正

真係好殘忍 如果係我個仔我諗我已經痴咗線

好正
有冇多啲

好癲嗰7隻猛獸唔識停

冇辦法啦 呢個係一個弱肉強食嘅世界

係

呢個ig 係gffkennel, 入面啲狗好撚得意

放開個細路
夠膽過嚟圍我

呢啲就高清大圖

呢d就有圖...

好殘忍

Btw 我ok

有個可愛細路同7隻可愛狗仔玩都可以講到慘無人道

冇人救佢?

好撚殘忍

我寧願做個細路，幫佢承受呢啲痛苦

好想嘔屌你老母，唔加慎入

放開個細路

叻啦叻啦

慘不忍睹

唔知點解諗起三五成群蕃薯比工人褲大哥圍毆

點樣可以dl張gif

嘩，真係眾人皆醉你獨膠喎直必腸

慎入，好慘

七隻狗仔好得意

好似AV情節

d留言

我個心好痛

好想去救佢呀

咁殘忍你都夠膽話得意，你有冇人性㗎

條片咁長都冇人救佢

有無人文字形容下

痴撚線
有咩可能仲可以企喺側邊拍片

這有沒有管理員?

咬住左個頭
分屍

放過佢呀我願意同佢交換

個細路起身想走，但俾幾隻嘢追住跌返落地
好慘，想走都走唔到

On9 你有無人性 咪撚貼啦

個細路比惡狗圍
個細路係咁大叫+滾地掙扎
但太多隻搞到佢企唔到
有幾隻仲想咬佢頸
最後企返去身佢跑左去角落但即刻又被班惡狗整返低
個gif去到呢度
睇黎都無得淨

唔夠膽睇

痴線
一開始見d狗好似毛公仔咁
仲以為係得意野就禁左play.....

依家勁後悔

唔撚係唔夠膽睇啊嘛

七隻金毛夾埋蝦另一個金毛

More

咩狗 想養

依家child登仔字都唔識

佢呢隻唱刻意反調/懶係冷血叫做假膠
當然唔排除佢真係心理變態，咁慘都笑得出

好後悔入咗去睇

痴撚線架咩 以為係支那先有呢啲事發生
點解外國都會有

好後悔入左去睇

好彩夠膽禁入去睇

睇完覺得拍片者最無人性,以呢個距離拍片都唔救個細路

如果隻狗仔樣衰D
個細路應該嚇/喊到仆街

連登仔冇人性

做咩學 r/PeopleFuckingDying

cls
這裏沒有管理員

睇完d回覆之後 因為好奇心 鼓起勇氣撳入去睇
個電話仲要扲到好遠 合埋單邊眼睇 睇完真係好後悔

圍你老母

屌

你有冇睇過saw 鋸腳果幕

屌你老母成班痴撚線 我睇左1秒已經熄9左個網

放開那個細路！點解要咁對佢

可能佢老母恨左好耐

1082個正皮
連登痴撚左線?

屌咁都成千正評

PeOpLeFuCkInGdYiNg

他只是個小孩

好奇心害死左我自己,屌

難分真與假

都係唔睇了

點解果幾隻野要追住個小朋友撚？

好有衝動想入去睇

但放棄左

嘩，血肉濛糊

等我黎

唔好入去睇，我岩岩睇完，今晚應該失哂眠

咁都過千正評，成班無人性

好慘,我要打10隻

我屌，仲要高清 遮住眼嚟睇

嚇到我掉爛左個moon

大佬 點解可以忍心唔幫手？

係咪癲左.... 啲骨...

太慘了 睇左好後悔 連登快啲del post

屌，個狗主正仆街，點解唔睇實自己啲狗

咬到爛哂

金毛

好唔開心 呢個世紀仲有啲咁嘅事發生

好慘呀，我寧願代替個細路去受罪

屌 呢個係我夢想黎
等我代替個小朋友

仲咁多正評

警已報

好恐怖
訓唔著

blocked

Cute

即係咁，成班假膠唔緊要，問題係唔好笑呀嘛